［集思廣益］除左黑警外，如何處理紅底法官

如題

pish

其實都係唯有劏官佢可以自己批禁制令唔比人裝修佢屋企 燒法庭其實都ok嘅 但會比位人玩分化 所以最後一係鶳 一係直接劏
以上建議都係唔好嘅 所以唔好做呀

推

加入制裁list

法治是香港最後堡壘，
做任何事必須三思！

連這個都死掉，衹能跳船。
建議不要衝擊！